番工又無野做要上連登啦

好似好浪費人生

#metoo

同樓主一樣

撚屌

唔上連登都唔知有咩做
兩個呀頭坐後面又廢事上其他網上得太揚

咩工 ？

#METOO,日日掃8個鐘

濕鳩N賤狗

大家咁話

個project完左 做緊Testing
有問題先有野做
而家返工等收工

返工到而家 上連登上到3個鐘咁制

e.g.搵工

禁岩

返工好撚無聊
上司好撚系

有故事

前排成日光明正大上linkedin

最近想買D周邊，想上代購同搵工網啊
但我唔敢

engine咁得閒
求介紹

開細啲個browser得唔得

唔係香港d閪工麻

好撚悶 係個腦到plan緊去邊旅行

連登扮工mode萬歲

扮左成朝
係咁loop d file
幾時先收工

屌 上咗成朝嚟嚟去去都係嗰啲post
連登啲人有無咁勤力工作呀